女朋友生日， 想買個返工袋同銀包，求介紹

銀包本身用緊 kate spade, 仲有無其他介紹

袋就普通返工袋， 側揹，多暗格， 放到A4 紙

筆直各2k 內

幫你推下

幫推

唔洗咁煩惱 俾錢佢要自己買 搞掂

Ｍｋ各一

2K袋買唔到D咩，直接4K射落銀包買Gucci算啦

charles&keith 平得靚都幾靚
但袋我見好少有a4 size

Tory burch?

Longchamp

Furla? 去東涌outlet睇下？

大推呢間 本身自己都用緊
A4size袋有啊 佢前排出左隻好似水泥紋咁既袋 有3隻色
幾靚 返工同平時出街都得！

Prada

See by Chloe?

又幾靚喎我仲以為依個係斜咩

用4K買一樣好過啦

呢個筆直要買哂兩樣野outlet都幫你唔到

推，唔算貴，又幾靚，好鍾意行

TORY BURCH?

但有D抄款, 要小心選擇

冇記錯入面仲有個袋仔

Gucci 啲款勁老土 除非為個牌子唔係啲款真係唔會想要

問佢龜襪

起碼要送LV